{
    "Quiz" : [
        {
            "question": "¿Cuáles son los tipos de sabores primarios?",
            "a": "Dulce, Amargo, Ácido, Salado y Umami",
            "b": "Amargo, Dulce y Salado",
            "c": "Salado, Dulce, Ácido",
            "d": "Dulce y Amargo",
            "correct": "a"
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el río más largo del mundo?",
            "a": "Nilo",
            "b": "Amazonas",
            "c": "Misisipi",
            "d": "Yeniséi",
            "correct": "b"
        },
        {
            "question": "¿Dónde originaron los juegos olímpicos?",
            "a": "Alemania",
            "b": "Tokio",
            "c": "Grecia",
            "d": "Estados Unidos",
            "correct": "c"
        },
        {
            "question": "¿Qué cantidad de huesos hay en el cuerpo humano?",
            "a": "201",
            "b": "204",
            "c": "200",
            "d": "206",
            "correct": "d"
        },
        {
            "question": "¿En qué año comenzó la II Guerra Mundial?",
            "a": "1939",
            "b": "1938",
            "c": "1941",
            "d": "1940",
            "correct": "a"
        },
        {
            "question": "¿Cuál es tercer planeta en el sistema solar?",
            "a": "Marte",
            "b": "Venus",
            "c": "Mercurio",
            "d": "Tierra",
            "correct": "d"
        },
        {
            "question": "¿Cuál es la ciudad de los rascacielos?",
            "a": "Shenzhen",
            "b": "Chicago",
            "c": "New York",
            "d": "Toronto",
            "correct": "c"
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el nombre de la lengua oficial en china?",
            "a": "Cantonés",
            "b": "Jin",
            "c": "Hakka",
            "d": "Mandarin",
            "correct": "d"
        },
        {
            "question": "¿Cuál fue el primer metal que empleó el hombre?",
            "a": "Cobre",
            "b": "Niquel",
            "c": "Aluminio",
            "d": "Zinc",
            "correct": "a"
        },
        {
            "question": "¿En qué año apareció en el mercado el primer videojuego protagonizado por Super Mario?",
            "a": "1980",
            "b": "1983",
            "c": "1981",
            "d": "Ninguna de las anteriores",
            "correct": "b"
        }
    ]
}